[
    {
        "q1": "who plays in left back for fc. porto?",
        "a1": "very good team",
        "kgER1": {},
        "a1_skt": "very good team",
        "a1_v2": "very good team",
        "corr_rel1": "",
        "obj1": "",
        "input_ent1": "fc. porto"
    },
    {
        "q2": "how will fc porto plays?",
        "a2": "they use a 4-4-2",
        "kgER2": {
            "fc porto": [
                "ground",
                "chairman",
                "coach",
                "has player",
                "home jersey",
                "away jersey",
                "founded on"
            ]
        },
        "a2_skt": "they use a 4-4-2",
        "a2_v2": "they use a 4-4-2",
        "corr_rel2": "",
        "obj2": "",
        "input_ent2": "fc. porto"
    },
    {
        "q3": "the top flights of portuguese football.",
        "a3": "the club supporters are called portistas. since 2003, porto have played their home matches at the est\u00e1dio do drag\u00e3o, which replaced the previous 52-year-old ground, the est\u00e1dio das antas.",
        "kgER3": {
            "fc porto": [
                "ground",
                "chairman",
                "coach",
                "has player",
                "home jersey",
                "away jersey",
                "founded on"
            ]
        },
        "a3_skt": "the club supporters are called portistas. since 2003, porto have played their home matches at the est\u00e1dio do drag\u00e3o, which replaced the previous 52-year-old @relation the est\u00e1dio das antas.",
        "a3_v2": "the club supporters are called portistas. since 2003, porto have played their home matches at the est\u00e1dio do drag\u00e3o, which replaced the previous 52-year-old ground, the est\u00e1dio das antas.",
        "corr_rel3": "",
        "obj3": "",
        "input_ent3": "andres guardado"
    },
    {
        "q4": "in which city does fc. porto play in?",
        "a4": "porto, portugal",
        "kgER4": {
            "fc porto": [
                "ground",
                "chairman",
                "coach",
                "has player",
                "home jersey",
                "away jersey",
                "founded on"
            ]
        },
        "a4_skt": "porto, @entity",
        "a4_v2": "porto, portugal",
        "corr_rel4": "",
        "obj4": "",
        "input_ent4": "fc. porto"
    },
    {
        "q5": "really? ",
        "a5": "yes, porto (oporto in english). 2nd largest city in portugal.",
        "kgER5": {
            "fc porto": [
                "ground",
                "chairman",
                "coach",
                "has player",
                "home jersey",
                "away jersey",
                "founded on"
            ]
        },
        "a5_skt": "yes, porto (oporto in english). 2nd largest city in @entity",
        "a5_v2": "yes, porto (oporto in english). 2nd largest city in portugal.",
        "corr_rel5": "",
        "obj5": "",
        "input_ent5": "andres guardado"
    }
]