[
    {
        "q1": "does croatia have any players playing for real madrid?",
        "a1": "very good team",
        "kgER1": {
            "croatia": [
                "coach",
                "captain",
                "world cup appearance",
                "number of world cup champion",
                "world cup Runners-up",
                "goalkeeper",
                "has player",
                "defender",
                "midfielder",
                "forward"
            ],
            "real madrid": [
                "ground",
                "chairman",
                "coach",
                "has player",
                "jersey color",
                "founded on"
            ]
        },
        "a1_skt": "very good team",
        "a1_v2": "very good team",
        "corr_rel1": "",
        "obj1": "",
        "input_ent1": "real madrid"
    },
    {
        "q2": "yes croatia has modrid with madrid.",
        "a2": "what do you think of croatia's recent form? ",
        "kgER2": {
            "croatia": [
                "coach",
                "captain",
                "world cup appearance",
                "number of world cup champion",
                "world cup Runners-up",
                "goalkeeper",
                "has player",
                "defender",
                "midfielder",
                "forward"
            ],
            "real madrid": [
                "ground",
                "chairman",
                "coach",
                "has player",
                "jersey color",
                "founded on"
            ]
        },
        "a2_skt": "what do you think of croatia's recent form? ",
        "a2_v2": "what do you think of croatia's recent form? ",
        "corr_rel2": "",
        "obj2": "",
        "input_ent2": "croatia"
    },
    {
        "q3": " what division 1-a football team's fans cheer for the yellow jackets? a: georgia tech's",
        "a3": "who is croatia's goalie?",
        "kgER3": {
            "croatia": [
                "coach",
                "captain",
                "world cup appearance",
                "number of world cup champion",
                "world cup Runners-up",
                "goalkeeper",
                "has player",
                "defender",
                "midfielder",
                "forward"
            ],
            "real madrid": [
                "ground",
                "chairman",
                "coach",
                "has player",
                "jersey color",
                "founded on"
            ],
            "yellow": [
                "jersey color"
            ]
        },
        "a3_skt": "who is croatia's goalie?",
        "a3_v2": "who is croatia's goalie?",
        "corr_rel3": "",
        "obj3": "",
        "input_ent3": "yellow"
    },
    {
        "q4": "danijel suba\u0161i\u0107",
        "a4": "danijel suba\u0161i\u0107 is the gk for croatia.",
        "kgER4": {
            "croatia": [
                "coach",
                "captain",
                "world cup appearance",
                "number of world cup champion",
                "world cup Runners-up",
                "goalkeeper",
                "has player",
                "defender",
                "midfielder",
                "forward"
            ],
            "real madrid": [
                "ground",
                "chairman",
                "coach",
                "has player",
                "jersey color",
                "founded on"
            ],
            "yellow": [
                "jersey color"
            ]
        },
        "a4_skt": "danijel suba\u0161i\u0107 is the gk for @entity",
        "a4_v2": "danijel suba\u0161i\u0107 is the gk for croatia.",
        "corr_rel4": "",
        "obj4": "",
        "input_ent4": "andres guardado"
    },
    {
        "q5": "where does danijel suba\u0161i\u0107 play his club football?",
        "a5": "he plays for monaco in france. ",
        "kgER5": {
            "croatia": [
                "coach",
                "captain",
                "world cup appearance",
                "number of world cup champion",
                "world cup Runners-up",
                "goalkeeper",
                "has player",
                "defender",
                "midfielder",
                "forward"
            ],
            "real madrid": [
                "ground",
                "chairman",
                "coach",
                "has player",
                "jersey color",
                "founded on"
            ],
            "yellow": [
                "jersey color"
            ]
        },
        "a5_skt": "he plays for monaco in @entity ",
        "a5_v2": "he plays for monaco in france. ",
        "corr_rel5": "",
        "obj5": "",
        "input_ent5": "andres guardado"
    }
]