[
    {
        "q1": "do you like the green bay packers?",
        "a1": "that's not fc porto or soccer.  who is porto's current coach.",
        "kgER1": {
            "blue": [
                "jersey color"
            ]
        },
        "a1_skt": "that's not fc porto or soccer.  who is porto's current @relation",
        "a1_v2": "that's not fc porto or soccer.  who is porto's current coach.",
        "corr_rel1": "",
        "obj1": "",
        "input_ent1": "estadio do dragaoporto, portugal"
    },
    {
        "q2": " s\u00e9rgio concei\u00e7\u00e3o is the current coach.",
        "a2": "no, that is not the real coach",
        "kgER2": {
            "blue": [
                "jersey color"
            ]
        },
        "a2_skt": "no, that is not the real @relation",
        "a2_v2": "no, that is not the real coach",
        "corr_rel2": "",
        "obj2": "",
        "input_ent2": "sergio conceicao"
    },
    {
        "q3": "who would make a good future coach for fc. porto?",
        "a3": "i think arsene wenger would be a good fit.",
        "kgER3": {
            "blue": [
                "jersey color"
            ]
        },
        "a3_skt": "i think arsene wenger would be a good fit.",
        "a3_v2": "i think arsene wenger would be a good fit.",
        "corr_rel3": "",
        "obj3": "",
        "input_ent3": "fc. porto"
    },
    {
        "q4": "records aside, the match is meant to win ",
        "a4": "arsene wenger is a very good technician for fc porto ",
        "kgER4": {
            "blue": [
                "jersey color"
            ]
        },
        "a4_skt": "arsene wenger is a very good technician for fc porto ",
        "a4_v2": "arsene wenger is a very good technician for fc porto ",
        "corr_rel4": "",
        "obj4": "",
        "input_ent4": "andres guardado"
    },
    {
        "q5": "what is his club history? ",
        "a5": "in september of 1893 the team was founded by an illustrious and port sportsman named ant\u00f3nio nicolau d'almeida",
        "kgER5": {
            "blue": [
                "jersey color"
            ]
        },
        "a5_skt": "in september of @object the team was @relation by an illustrious and port sportsman named ant\u00f3nio nicolau d'almeida",
        "a5_v2": "in september of 1893 the team was founded by an illustrious and port sportsman named ant\u00f3nio nicolau d'almeida",
        "corr_rel5": "",
        "obj5": "",
        "input_ent5": "andres guardado"
    }
]